她發現，即使考慮了地理和人口因素，“拉什-林堡效應”依然存在。政治花言巧語可能影響你的颶風防備|烏拉·克洛貝克| 2020年9月11日|科普
最終他們發現，只要攔河壩不斷到來，動盪的區域就會持續。一個意想不到的轉折點亮了湍流的祕密|大衛·H·弗裡德曼| 2020年9月3日|量子雜誌
遲鈍的壓力反應持續到兒童中期，即使在一個有健康照護的家庭中平均生活了七到八年。青春期可以修復生命早期艱苦生活後大腦的應激反應| Esther Landhuis | 2020年8月28日|科學新聞
這使得有用行為的穩定模式得以出現和持續。不，動物沒有性別-事實如此浪漫|凱林·奧康納| 2020年8月26日|鸚鵡螺
這是用來報告利息收入的文件，也是低利率可能持續的跡象。美國經濟每週減少100多萬個工作崗位。美國國稅局稱，他們幾年內都不會回來，《財富》雜誌稱，伯恩哈德·華納（Bernhard Warner）於2020年8月21日出版
雖然暴力犯罪在床上急劇下降，但暴力仍在這裡持續。對警察殺手的憤怒-和警察| M.L.雀巢| 2014年12月21日|每日野獸
在塞拉利昂，世衛組織的報告寫道，“急劇上升的趨勢依然存在。”塞拉利昂埃博拉受害者家屬面臨的監獄威脅| Abby Haglage | 2014年12月10日| DAILY BEAST
他說：“也就是說，在威脅感知和如何應對俄羅斯方面的表面差異依然存在。”。受到烏克蘭暴力的震驚，北約準備與普京對抗|利奧·森德羅維奇| 2014年10月12日|每日野獸報
然而，真正的戰鬥可能更加艱難：反對讓這一切在21世紀的印度持續下去的態度。馬拉拉的諾貝爾和平獎獲得者之一凱拉什·薩蒂亞爾西（Kailash Satyarthi）正在與印度的兒童奴役流行病作鬥爭，2014年10月11日《每日野獸》（DAILY BEAST）
他繼續預測，如果抗議持續下去，香港將看到“經濟混亂”。香港在平靜與混亂之間——Ben Leung·2014年10月3日《每日野獸》
這一事實使他相當擔憂，並使他堅持認為公司會接受這一事實。宅基地主人奧斯卡·米切奧
傷寒桿菌在發病後會持續數月甚至數年。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
這種塗鴉的習慣可能會在孩子嘗試對物體的各個部分進行線性描述後持續下去。兒童的方式|詹姆斯·薩利
毫無疑問，叔本華是對的：這只是種族堅持下去的強烈決心。祖先|格特魯德·阿瑟頓
我想你會後悔，更糟的是，你會為自己的罪尋求寬恕；還是你會堅持推遲？船長更糟|亞歷山大·蘭格·基蘭